﻿task 1

Дано два числа A и B где (A<B).  
Выведите на экран суму всех чисел расположенных в числовом промежутке от А до В.  
Выведите на экран все нечетные значения, расположенные в числовом промежутке от А до В. 
 
Task 2 
Напишите программу, которая будет рассчитывать и выводить на экран количество возможных вариантов доставки товара. 
Для решения задачи, используйте факториал N!, рассчитываемый с помощью цикла do-while . 
 
Task 3 
Используя циклы нарисуйте в браузере с помощью пробелов (&nbsp) и звездочек (*): 
· Прямоугольник 
· Прямоугольный треугольник  
· Равносторонний треугольник 
· Ромб. 
